\beginsong{Moisés}
% TODO: revisar acordes
\beginverse
\memorize
\[G]Bajo el \[C]sol, sin \[D]descan\[G]sar, juntos \[C]unidos \[D]van,
\[G]son gui\[C]ados \[Bm]por Moi\[Em]sés, \[C]que los pro\[D]tege\[G]rá. \[D]
\endverse
\beginchorus
Cami\[G]nando, pueblo \[C]de Isra\[G]el,
\[C]sigue la \[G]senda del \[C]gran Moi\[D]sés.
A sus \[G]ojos el Señor \[C]se mos\[G]tró,
\[C]lleva a su \[G]pueblo a un lu\[D]gar me\[G]jor.
\endchorus
\beginverse
^Duro ^es ^avan^zar, danos ^una s^eñal,
^en la ^noche una ^lla^ma y ^nubes de ^clari^dad. ^
\endverse
\beginverse
De^jando a^trás bie^nes y ho^gar, \brk sin nada ^que re^celar,
bus^cando una ^nueva ^tie^rra, \brk ^que el Señor ^les da^rá. ^
\endverse
\endsong